Ze weet niets van het leven.
Ze woont bij haar moeder, een vervaagde vermoeide vrouw die Lady Capulet speelde in een soort magenta dressing-wrapper op de eerste nacht, en ziet eruit alsof ze had gezien betere dagen."
"Ik ken die blik.
Het drukt me, "mompelde Lord Henry, onderzoekend zijn ringen.
'De jood wilde me haar geschiedenis vertellen, maar ik zei dat het niet interessant was me."
"Je had helemaal gelijk.
Er is altijd iets oneindig gemeens aan tragedies van andere mensen. "
'Sibyl is het enige waar ik om geef.
Wat is het voor mij waar ze kwam van  Van haar kleine hoofdje tot haar kleine voetjes, ze is absoluut en helemaal goddelijk.
Elke nacht van mijn leven ga ik haar zien handelen, en elke nacht is ze wonderbaarlijker. "
"Dat is de reden, denk ik, dat je nu nooit met mij dineert.
Ik dacht dat je nieuwsgierige romantiek bij de hand moet hebben.
Jij hebt; maar het is niet helemaal wat ik verwachtte. "
"Mijn beste Harry, we lunchen of geven elkaar elke dag samen, en dat heb ik gedaan samen met jou naar de opera geweest, "zei Dorian, de zijne openend blauwe ogen in verwondering.
"Je komt altijd vreselijk laat."
"Nou, ik kan het niet laten om Sibyl te zien spelen," riep hij uit, "zelfs als dat zo is alleen voor een enkele handeling.
Ik krijg honger naar haar aanwezigheid; en als ik denk van de prachtige ziel die weggestopt is in dat kleine ivoren lichaam, ik ben vol ontzag. "
'Je kunt vannacht bij me dineren, Dorian, nietwaar?"
Hij schudde zijn hoofd.
"Vannacht is zij Imogen", antwoordde hij, "en morgen zal ze Juliet zijn. '
